
js-HW12 - highlight-letters

## Теоретичні питання

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати events клавіатуру?

## Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У файлі `index.html` лежить розмітка для кнопок.
- Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
- Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням `Enter` перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає `S`, і кнопка `S` забарвлюється в синій колір, а кнопка `Enter` знову стає чорною. 

#### Література:
-  [Клавіатура: keyup, keydown, keypress](https://learn.javascript.ru/keyboard-events )
